smt 續約sales 請入

有無smt sales 有4G 無限速同無限plan續約優惠？

TG: frankie1030

想問下如果出黎簽約
你地點樣證明你身份？